【三分賀牛一】阿仙奴17-18球迷吹水區 CCCVIII

2017-18

Arsenal till I die

[black]
Victoria Concordia Crescit
[/black]

1

雲加

希望大家體諒下XHAKA

7+9+11

咁難得客場反杯然波就破個正皮紀錄開心下啦

今日贏波就唔反雲一日咁多

我正皮左

Lacazette's goal

狂賀雲爺爺牛一

禁錯隔離負皮左

狂賀

原來係aol
alexis ozil laca

Ozil

呢球真係任佢點射都得

燒山

輕鬆

野心撚肯退出連登未牙

上年上半季好多呢d波

見到xhaka下半場都唔敢控
即刻分波
希望真係學到野

拿卡走位真係一流

淨係留意到Ramsey上到第一點

老老柒柒，對面唔算逼得好緊

第一球都係輸xhaka

迷燒又可以上水

無球作用王Ramsey

冇藍斯拉走一個，拿卡唔會輕鬆射到

迷雲迷燒迷山全部上水

#afc top-scorers this season (all comps):

Lacazette 5
Welbeck 3
Walcott 3
Giroud 3
Ramsey 2
Kolasinac 2
Monreal 2
Alexis 1
Özil 1

如果ozil keep 到 兩場有一場打到咁
你話幾好

開定罐可樂開開心心食花生

人地上半場咁搶得因為個黑鳩真係勁
搶哂啲波
人地條黑鳩一紅就兵敗如山倒
中場唔夠阿狗黎
輕鬆猜贏

90′ - Aaron Ramsey (assist by Jack Wilshere)

其實愛仔班球員望都冇望過佢

上半場對面一迫就出事

XHAKA係控得7

有人屌XHAKA唔解圍. 大梅正面無壓力都唔清, 傳個短波俾佢

G持MK子既有氣利賓納

佢自己果球都拉走埋粒波

kxxxxxxx = Alexis + ozil

好鍾意睇佢射波，好有個種射手入硬既感覺

Walcott 3-1 Sanchez

@米八

上半場嗰下-.-

1隻山狗撚幾隻愛狗

Arsenal's goals vs. Everton:

Monreal ⚽️
Alexis ▶️ Özil ⚽️
Özil ▶️ Lacazette ⚽️
Wilshere ▶️ Ramsey ⚽️
Ramsey ▶️ Alexis ⚽️

#afc

反山又勝一仗

條黑鳩新簡迪

手足講得好岩山果球唔入一定萬人齊插hold ball亂扭自私目中無人

轉身有功架牙

我比機會你講多次

Lloris (C), Trippier, Alderweireld, Sanchez, Vertonghen, Aurier, Winks, Dele, Eriksen, Son, Kane.

肥普向雲加致敬
搵右閘踢左閘

果下碧福特封哂位啦

買佢基本上解放沙卡牛奶呢類中場
就算燒山走
留到牛奶都無問題
牛奶藍斯攻中
黑鳩搭沙卡中場中

山狗唔係2咩 歐霸都有一粒

生日大哂

下晝飲左可樂了 唔好拎刀砍我

後備兩隻左閘

雲加先係倫敦之王

yes

Mesut Özil‏ @MesutOzil1088
#YaGunnersYa! Impressive away win - back on track 💪🏼😎 #BelieveInYourself #GreatTeamEffort #OneGoal #OneAssist

即刻出POST

Arsène Wenger's 400th Premier League away match, making him the second manager to reach the milestone after Sir Alex Ferguson.

雲加

Arsene Wenger to BBC Sport: "After Wayne Rooney's goal, I thought 17 years later we are here again. That was a test for us."

今年幫阿狗拎個歐霸下年去國米踢養生波啦

#afc top-assistants this season (all comps):

Xhaka 4
Alexis 3
Wilshere 2
Kolasinac 2
Ramsey 2
Elneny 1
Özil 1
Welbeck 1
Iwobi 1

依家排第幾ar ching

去曼聯呀

Reporter: Is Mesut Ozil back to his best?
Wenger: "I would say yes. I told him after the game that a fit Ozil is completely different."

估唔到iwobi都有助攻

Ignore the noise and stay focused! 👊🏼

literally wut?

同牛奶續約未 仲等咩

d囡可以入場了

佢拎完歐霸識做就去國米啦
到時阿狗應該無咁傷心
佢講到咁愛阿狗就

始終對失兩球唔滿意

Arsenal had more shots (30) vs. Everton today than they have managed in any Premier League away game since the start of 2011/12.

今日鏟草都冇錫章lA

贏波仲想點...

‏ @WhoScored
.@Alexis_Sanchez: Man of the Match vs Everton - Rating 9.45, Goals 1, Assists 1, Shots 7, Key Passes 4, Dribbles 6 @Arsenal #EVEARS

續約啦你老母西

D嘔吐袋可以唔洗用

第二球cech發夢，第一下就出黎清走佢既話冇事

咁點

今場真係上哂電

Orbinho‏ @Orbinho
Arsenal have made more errors leading directly to goals than any other team in the Premier League this season - 4.

仲要個兩球係球員自己問題多

食唔落飯

有冇師兄記得執教1000場個賽果係點，
做左阿迷唔係好耐唔太清楚

Wenger on Ozil's performance: "He has worked extremely hard physically. When he's in that shape physically, nobody can question his class."

我拎個5球打飛機好過

睇心情

Arsenal celebrate with the away fans. A supporter runs on and is grabbed by police - Wilshere whips off his shirt and gives it to him

太子

我會開套av打囉...

大勝一場

迷燒

Julian Draxler on his lack of playing time at PSG to Téléfoot: "I am not disappointed even though I am not a bench player."

對於牛奶仔嘅續約問題，雲格話:「佢（韋舒亞）依家要保持健康，令自己可以征戰沙場。如果佢可以用頂級狀態踢到今年12月，咁就會重返陣容之中。但如果有其他阻滯嘅話，情況將會變到好艱難。

下年去跟摩佬

利記中間出米拿鬥搶

大將之風

Koeman: "Don't talk about positives - the final result is a 5-2 defeat at home."

想搵番個陣邊個話拖肥有野心

This season, Arsenal have already matched their total for errors leading directly to a goal from 2016-17 (4).

遲下波都唔識踢

我廠主場溫布萊

又9c

唔通出黑氣石咩

好波

偶像派垃圾

熱狗個陣讓賽

一陣出黑氣石絕殺

最好出黑氣石啦

橙come arsenal

又有得聽鄭兆聰講費綿奴

傻仔 黎緊牛奶踢足成個月好波既話 Agent是旦放個風話有隊想簽 你12月又要出十幾廿萬週薪留人啦

d反山反燒反水貨反藍反牛反雲去晒邊？？？

利申：反山反燒反水貨反藍反牛迷基迷雲

想問下歐洲兩大野心隊愛華頓同Ac米蘭排緊第幾位

老野驚續完約牛奶又傷
計縮數

雲加不撚嬲都係咁，以前法明尼都係咁啦

屌那星咪撚搵啦

熱狗1：0

垃圾利

今晚我搵
逐個逐個攞返出嚟bin

1-0

推定po 先

Kane

勁到...

kane

張狗LIST 又可以再長D

又要講一個痢物蒲 笑話

熱狗

畫埋條線比你睇都話越位
now

好似9月開始 個個星期都要吹奏Kane

哈利傾又入波

咁快

希望快啲出張狗受靶

勁呀真係

陳偉豪9up開

除左8月唔識入波

驚有自己份

老虎撚果種廢

差成半個身位都話越 好波

猁榮基講？

屌牙罐可樂飲左兩啖利子已經輸緊

同屎光榮

陳偉豪 + 鄭兆聰

都戇鳩

第三球 coq to Jack to R8
如果加kane

我廠青訓真係幾勁

唔明

佢地果邊好似捉緊鬼

Kane咁撚勁

=人工已收 理撚得你 working holiday

勁過vps真心

係咪連名單都入唔到？

仲要英人

咁又唔會，
你睇返當年阿其他果10個係咩料先講

Kane高大啲

然左我廠既後果...

其實佢肯走真係大把球會等佢

已經有少少覺得佢踢英超有d超班 特別係熱狗對中下遊果陣 基本上都守唔住佢...

場場後備都無
甚少有得踢
好似係咁

係時候去皇馬

可惜佢唔欣賞我雲，
路自己揀輸左唔好喊

平衡好好
咁都無仆街重射入埋

kane係食硬d easy chance
vps有時都派膠
高難度波大家都有

依球美斯都未必入

去真馬應該

屌 岩岩醒起買熱狗 幾分鐘就入左

佢呢個水平肯長留熱狗既我會好佩服佢

賓施馬係時候收皮

not even a bench player姐波都冇得踢？

2-0

睇下鍠幾時出幾億買佢

2:0

智利欠山狗一個世界盃

勁撚到

高普打強隊招牌都無埋

kane 1g1a

但公道啲講，
當年好多場風扇一場
都係得一兩腳起到腳，
有啲更加連機會都唔算，
佢一係入就贏或和，
一唔入就和或輸，
壓力大好多

456

孫興民真係好撚有用，希望佢唔洗好似破處永咁要返韓國服兵役

完

可能係psg買佢頂卡雲尼

痴撚線

二球

又係老虎撚cls
仲廢過holding

唔係跟雲加應該OK嘅

猁好撚廢

456了

456 再出條25條斷腳

我廠後防>猁犬後防

估唔到熱狗個零月就執得好套戰術踢大場

快撚啲出張狗，
宜家只有張狗先可以挽回敗局

有冇出100分？

韓國已經特登推遲佢服兵役

Vps組織傳送甚至隊長魅力都好過佢，簡單d講更全面

唔駛睇啦利迷子可以早啲訓

呢個真

我地幾時對熱狗

人地d反擊同我廠比真係

諗番起當日炒鳩我廠4:0之後吹到又話爭冠又乜又柒

好唔慣熱狗變到咁勁

私家雞來唔駛驚，
真係唔駛驚

快撚到仆街

11月？

想像唔到對呢熱會比人屌打成點

有前景

人地領隊係普捷天奴
你估係電叻咩

11 18

快狠準..

組織差唔多
vps個人能力仲強
可以完全自己搵食

呢隊熱狗 呢2年阿妓都頂唔住啦

果場雲加唔係捉鬼
撚會輸

11月失開分

係應該出手之前既半秒就已經出左手

差D 3:0

456 feel

2射2中2入球

肥普真係好勁
唔洗咩大錢既情況下用幾年執到熱狗咁

Aurier應該係用嚟man mark salah 用ben davies實俾人強姦

幾吓就到對面龍

VPS 係垃圾阿狗都CARRY到
點都勁過KANE

嘩屌孫興民

一過頭波就有cls

差d三球

走位 傳波 把握力勁到

仲要睇埋隊友級數，kane有Erikson同son，風扇得罪人奴同桑治

不得不提肥仔好撚勁
son都教成咁

同市收皮論

紅衫果隊好似阿狗

差啲3粒。。。

今季我地兩回合主場炒熱狗

我猁俾人撚到唔敢睇

孫興民勁過山狗

普捷天奴已經超越列納

相比之下沙加啲所謂長傳

人地真係有現在有未來

SON

幾時先有人請走佢

點解對住利一球都可以入唔到

唔夠3成控球權贏兩粒，熱刺真係好強

同市同上

最主要分別係果時
比到波風扇嘅只有歌王，
而入到波嘅只有風扇，
相反熱攻擊重心多好多，
其實好難有前四球隊
提供個咁差嘅環境比個前鋒，
真係淨係得雲加先做到

好撚似真係

皇馬曼聯

人地d過頭波力水岩岩好，阿狗10次有8次直線都係唔岩力水

妓啲後防冇咁廢

政治

又燈

上季已經咁講

唔搵了，笑利狗好過

Kane 真心好撚癲
算唔算而家英超最top 前鋒

熱狗班波打歐聯應該入到四強

屈撚到

倫敦三雄
利市雙柒

屌你人地反擊三腳...

普狗宜家勁過宜家既老野啦

入撚到4強我切

10打12點踢

都係睇教練點教咖姐 Gervinho黎之前都唔係廢 人地Alli未去熱狗之前都無人識 Son都唔係而家既級數

反擊對住中下遊隊都做唔到純熟，入條撚

人地下下2打3 好快

個一兩年英超前4咁廢
點同

有保留

宜家嘅阿古獸同上季嘅呂布同佢應該差唔多

最勁啦
勁過阿古獸
阿古獸有雙核餵波

屌，又話熱狗轉左主場會廢左既

都話捉鬼

之後個季去做狗，個季表現都非常好，依家既kane仲未追到

政治波唔計

認錯人

華迪同kane 一齊踢次級聯賽
識教咪得囉

Xhaka落返維園踢波算，慢到仆街，或者一月買Gueye返嚟拍佢

之前比人456果d波，人地龍門一下大腳，一下二傳就單刀

咪一鳩樣

夠膽講，佢地係歐聯冠軍料

果季既vps真係近年阿蘇先可以比得上

已習慣 大場都打到壓迫啦
開季真心廢 好快無氣
我都仲笑人未來熱
依家再睇睇阿

我地反擊成日到中場就拖慢
冇人有信心自己帶
一係load2秒先傳
人地已經反晒去

佢應該勁過上年個呂布
始終都老

咁我都切埋一份

又話轉左3後衛好左既

咁雲加撈咁多年，
總有幾隻私家雞嘅，
同埋入面有啲佢打到嬲嬲地
亂鳩咁射嘅遠射計埋落去

個年應該算世三

D 手足準備開po未

人地d反擊有系統咁多

迷藍迷山都理解到 始終有某樣野勁
但xhaka真係冇樣野特出
堅係垃圾

我諗呢幾年要俾熱刺壓住了

Kane岩岩先24歲 過2年大熟大勇會踢成點 真係幾期待

識貨

好快輸比爺爺

果排運氣好咪好左，
運氣差就轉陣，
等到運氣好自然又會話果個陣好左

環保d啦

皇馬幾時買返去

快手換新謝拉特入黎反杯啦屌你高普

樓上好多真阿 知道自己口臭就吹奏熱狗

黑氣踢成點？

熱狗最癲係成隊都唔多出名
但踢起上黎勁到

熱狗對鍠可以和波，阿狗對鍠既話...

快d轉會走

阿狗贏

敬老所以贏波

後年老野退落黎有啲機 kane又可能出走

熱狗係真係勁

場邊
Go daddy

真心吹奏熱點計?

好撚勁

回家啦

邊到仲唔出名

講真 佢一定要去皇巴拜呢d球會 先可以再升一層次

2:1

沙拿勁到

阿對鍠 下體應該都會輸 對疤無迫得咁癲可能都仲有機會和

同馬體一樣
每季都會勁一個進攻核心 又逼搶
熱狗仲有mma

咁都入到
2：1

球僮唔出名

馬勒當拿睇波想教痢？？

沙拿-6

洛里斯呢下唔出

Salah又入波

一早出新謝四踢中場中就唔使輸兩粒啦

屌

癲鳳鬥狂龍牙

又燈到

再吹多少少大家拎一分

呢下要出啦

入熱刺幫肥普手

馬勒當拿好憎痢？

熱血到

吓好多都成咗名喎 大力神 kane son 華湯匙 艾達韋列特 洛里斯果啲

Salah快撚到

2:1點入
岩岩屙屎

唔去果啲球會除非你係熱拎到歐聯，
否則一世都係土皇帝，
阿蘇都明呢個道理

個龍on9
咁都唔出

出既話應該夠快

次次見到佢帶住波跑都覺得佢好快

自從後防勁咗佢就成日派膠

熱刺雖然輸返一球，但今場一定唔會輸

salah撻射都入

又燈到

係冇finishing姐佢

張狗出場

張狗

萬眾期待 張伯倫

真係出了

黑氣石 ready

kane走就收皮

所以人地咪唔撚黎阿狗，等去疤

黑氣石

機會來了飛雲

痴撚線跑撚到巴基之星咁

出張仔快打快了

要出王牌了

貢早出場

張仔

黑氣 show time

張伯倫

張伯倫做咩

我倫

呢個時候出垃圾張係咪羞辱佢

又咪打wing back

salah 爭啲
lloris 好似手震

仲話想打中場

係咪天生㗎？定後天練到咁癲？

死阿狗酸到

幾時打中場張仔

黎阿狗打歐霸托咩
講真 熱狗唔整走肥普 Kane 同大力神
雲加教既阿狗唔會夠踢

呢幾個出名極比起其他big 4 差幾班啦下嘛?

唔好燈到佢入波

son

我講果時阿蘇

son勁撚到

出喇

張狗真係好7 鐘意輸波

比佢入啦

換未呀...

On9

張狗出場, 熱狗投降啦

和都好呀

大家都好期待

D走位配合好正

哦
個陣好似係君子條仆街教精佢

熱血教練攬哂頸咁

雲爺爺真係俾唔到佢

死阿狗唔抵得我利識用100分

係君子角度無問題嘅，起碼幫佢哋爭到冠

換了

本身仲睇死佢踢唔掂英超

張伯倫打中堅啊 ？

換走條垃圾

唔來係正常，
你話有燒山都仲可以賭下，
你老尾果時成班笑匠打恥辱足球，
叫人點來

猁狗右路放題
換張狗都正路

懦夫蘭

咪一撚樣

第一季其實幾廢 但之後成才之後真係覺得佢係亞洲第一人

打閘牙

個陣唔係佢地老闆賴死唔放黎咗啦

邊個踢中堅

乜撚野古埃及文明呀
睇過

沙拿快撚到呢

勁過果時kagawa同js park好多

高美斯

又咪同阿仙奴一樣
懦夫個樣好似想喊

salah 真係快到仆街

張狗踢中場中

普狗有d料到

講真點解換l6?
冇傷真係好humiliated

張狗唔識走位

同拿卡差唔多錢

要面定要分

廢到嘔

戰術調動
球員會明既

人地謝拉特，唔洗走位

留名3-1

平十幾 M

果時後尾君子做說客，
阿蘇先冇學風扇咁迫宮，
之前有段時間阿蘇都開到口要走，
咁老實講君子講嘅係事實，
之後幾年阿蘇真係做到哂佢要嘅野

Park 純粹真係賣體力
Kagawa 係有技術 不過就真係適應唔到英超
Son 而家係兩者都有

左翼喎應該

唔同位點比

真係冇傷
換出去都冇同醫療團隊傾計
慘

張伯倫換洛夫雲係咩陣式

總之唔係中路

抵比人換啦，利Po開緊party

咁高爸b係咪間接認自己出錯人，
可以躝？

chambo 俾人 boo

高普daddy熱血到

熱狗噓張狗

下下都頂唔到

can 打右閘
高美斯打中堅
陣式基本不變

球隊行先啦
佢咁廢真係會累到輸多幾球

因為打得柒30分鐘換人
好小見真係

一個舞哂後防

阿狗少見姐

Kane好撚勁

可以拎既球會獎都拎曬

kane 勁到

佢自己心理質素差都唔怪得人 之前踢得差又IG唔比人comment

哈利傾真係打機咁

大大舊但係都hold到波

其他球隊都小見

Kane拎位等猁狗標失

文尼傷左?

高daddy勇於求變

黑氣同熱有咩仇？

半場都唔比佢踢埋真係好慘

係

即使比人456緊，
雲加會死頂到70分鐘。
又或者通常成個陣有
5，6條友都好似弱智咁，
換都換唔到咁多

人地買埃及我地買埃及
我地買正個丹尼臣

睇salah跑步好似睇winning啲溜冰加速咁

係90 mins

之前睇傷 6weeks
同 Mustafi 差唔多掛

thx

我地果個5定7m炸
巴素利炸
利申反埃反沙

場場都係果個level得唔得呀屌你老母
你世界級球星黎架

前阿狗球員

唔會啦，
佢多數比人抄緊果時，
會係70分鐘換個無厘頭嘅調動，
再刺擊下啲球迷

完全唔明呢條二打六憑咩逼到韋舒亞要借走

今場真心勁到癲

呢兩季開始姐
前幾季又咪儲印花

都唔係佢
係 xhaka

中場coverage
但係鳩跑又慢

如果佢可以30分鐘換人 可以會小D比人大炒
不過對球員好打擊

張仔真係刷角

抵牙

elneny 5M winter ramshit 傷咗先買返嚟

新角大

印花就一向都儲開，
但多數都係輸緊一球果時
特登唔換等你地仲有希望來屌佢。
但冇哂希望比人強緊姦果時，
多數會有啲失智換人出現

係 買冇問題
但正選真係英超戇鳩
嬲在自家青訓又唔爭氣冇料到

D波直接到

快上快落好好睇

利打沙拿一個

不過雲加波比人大抄多數有好多
後生仔打正選。
果啲比人大抄完都好大打擊

都唔係正選啦
歐霸都冇得踢中場
佢個定位都係多功能替補球員啦
係屌都屌 36M 果個 deep lying midfielder

張伯倫唔回防既右翼

今日兩場波都好睇

左翼

爆未？

去到痢 無正選 人工低 踢左邊 但輸波

對上咁多場先輸一場

講到佢累全家咁.

跑上跑落, 無病無痛 5M 想點

咁咪好囉，反正人地隊

阿狗係比人入兩球就冇心機果d黎
少爺波唔係浪得虛名

熱d波爽好睇
阿輸然都9猜回後9猜回後
睇到嬲

salah 真係好啱踢

兩個一樣咁鳩

一係就死拖爛拖唔傳

Can

有埋mane真係好撚大威脅

dele ali

3：1

🤣🤣🤣

換走洛夫雲就係不滿佢畀人任上
偏偏換出黎既人當自己攻擊球員狂爆

入

笑話

老實講，果啲後生仔冇經驗，
對手又強自己咁多，
完全唔知自己可以做咩，
但仲有成60分鐘捱，
又唔可以同雲加講我唔踢啦，
除左冇心機仲可以點

Ali

玩撚完bye

3-1

pochettino >>>>>>> klopp > arsene wenger

呢場波好好睇

猁真係好柒

夠鐘同高普講

拳王又入波

dunno do what
好有xhaka睇屈仔果球feel

踢成點，見猁post有吹奏佢

講真我哋對住呢隊熱都係冇贏過咁滯

有熱誠有鬥心，邊會炒

格食格
人地反擊又有料到

笑咗先啦

Mesut Özil: "At the end of the day, we're so happy to win. We knew it would be difficult but we showed character & believed in ourselves."

Özil on playing with Alexis & Lacazette: "In training, we always show our quality together. Today, you see it from the start until the end."

Özil on Alexis & Lacazette: "We played really well in front of goal, especially in the second-half. We scored, so we were really happy."

如果中中有卡叔就正

有一下傳中落點ok但被封，一下爆人都ok

未來熱

利物浦咁嘅人腳踢出嚟邊個教都係咁上下

但雲加識得排個鳩陣推卸責任

利物浦D防守真係垃圾到
點會入唔撚到波架阿狗

其實唔差，可能高普真係叫佢攻

對強隊都然唔到...
好似仲廢過渣士

我無記錯的話，斷腳倫轉會後利記只係贏過2場

鳩沖落底傳中刷角

點嬴呀，人地行軍咁快，阿狗就慢過豬油...

猁吹奏完張狗成頁之後

即刻3:1

唔係失個2球ON9波既話, 其實利打得算係咁

猁迷

有太子就夠了
加隻99lin
j die

雲加排鳩陣 點會攻得入

高普自己唔執後防
死追雲迪克

佢穩定少少就個個迷啦 一時射失單刀 一時又入header

黑氣石始祖

12打10，點打

無法明尼點嬴呀

睇完猁d後防 突然覺得我地都唔算好差

咪燈

差唔多㗎咋

CAN真係垃圾版XHAKA

真係癲架喎
反擊中堅過頭波自爆兩次包越位
死球禁區頂防中位
係差頭鎚
好撚似曾相識

屎同屎比

我地係廢防中 唔係廢後衛

Ox 黑氣石 比比鳥無態仲要錯位
性感中後防線

我地果啲話哂都踢到下國家隊，
就算雲加唔點教，
自己都識私下set訓練計劃同夾波

一撚樣咁垃圾，阿狗輸系統，猁狗輸人腳

短短兩三年
熱已經變到真正強隊
印象中兩三年都冇比人大炒過

其實係保特教防守

仲有浩頂

留名final 6-1

唔同啦
can係冇腦但有身體
但無啦啦又打返右閘
最緊要佢又覺得自己好有料到諗住free去祖記

一係內鬥互罵

保特唔係試過反雲失敗已經歸化左行雲加果套啦咩

一成不變等於被人淘汰

保特一上任果年d防守改善左好多

下星期獌熱好睇了

其實兩個都一齊執柒左佢啦

XHAKA 加藍真係好危險
對強隊一定456
藍勁鐘意上去前插 得番xhaka呢件阿伯

其實你好難介定雲加有冇變，
佢係咪成績行先都係一個謎

列文今年過黎教咩？

港超教練都要睇帶做分析，雲加就無鳩部署都冇

訓練方式一定冇與時並進
屌你老母洗錢去玩vr

我記憶中果年係頭幾場好左，
果時雲加忍住先避其鋒芒。
到有一排開始防守差，
雲加開始來料同保特開火，
最後保特就歸化左

今年頭四：
鏝
獌
熱
軌

之後猁阿自己爭個歐霸位啦

jen返左黎做助教呀
但冇咩改變睇落

係雲加話唔練防守
個陣仲要文尼路打龍 連續三場0：0
基佬第一季

你唔行雲加果套邊有得留低

個陣防守好左 但係就無左雲加最鐘意既圍住黎攻

啱啱睇highlight
睇完lovren 同moreno 啲防守
我簡直覺得我地啱啱嗰場算係守得好好

呢個老野基本上除左腦細 無人夠佢大權力

教間碟救12碼
不過都係失敗

一陣猁應該仲有排失
越後越急
焗攻就輸反擊

宜家大家都係16分姐同軌
btw屈仔好撚勁呀

大梅踢三中堅既中間幾好波

【體育】奧斯爾在周日贏愛華頓時表現突出，他表示贏波展示出球隊個性，而領隊雲加直言奧斯爾已重拾最佳狀態。

阿仙奴領隊雲加賽後被問到奧斯爾（Mesut Ozil）是否已重拾最佳狀態時，他說：「我會說是的，我賽後告訴他，一個態勇的奧斯爾大不同。如果你不是處於100%佳態，不論你有多出色，你都有缺憾。」

「分別在於他在體能方面很努力，當他體能上處於狀態時，沒有人可以質疑他的卡士。」他續說。

至於為阿仙奴取得入球的奧斯爾說：「我們很開心贏得這場比賽，己隊早知會是艱難，但展示出個性，我們信任自己。」是役為奧斯爾、阿歷斯山齊士及拿卡錫迪首次出任正選，為之，奧斯爾說：「在訓練時，我們都一起展示出質素，今天你們在球場上看到了，我們展示出質素且都取得入球。」

對熱狗果時都係一樣姐，夢遺、大梅都係比人屈轉身架啦

獌咪又係泊大巴

軌真係唔係踢得好好㗎咋，有得爭吓

其實都唔係笑猁 根本阿猁都係以攻代守咁踢

踢得幾多場呀

鏝原來已經25分

教到cech轉登撲錯方向

主場都踢守勢波？

睇好不敗⋯⋯

傷左kante姐，有返kante會好返好多

做埋first team coach

睇下軌捱唔捱得過呢個傷病期
同埋阿狗十一月 二月呢兩個位

列文好多場無出現係鏡頭前，主場都唔覺影到佢

難，我雲點都贏到一場，
光頭佬一向敬老

我覺得呢個中堅組合係出好，細梅同哥斯尼都鍾意出腳，正中堅大梅踢最好

摩狗得一招防守不反擊咋嘛

屌阿狗對大巴仲悶撚過利
利都叫有古一招破下局

列文唔係龍門教練

衰d都要講句 好彩黑b傷左 如果唔係雲加應該都唔會7+9+11

一月都走埋燒山重建啦
無架啦

只要迷雲，唔返工都有糧出身居要位

佢係教人練波果隻，同Pat Rice又唔同
應該只會係訓練場出現

如果出細梅打中 , kxx 左cb , 2&b 左中場呢
其實今場失兩球覺得真係唔算好大問題
月巴射得靚, 夢遺係咁易派下膠

細梅用波都ok
但真係太矮同輕出

鏝我覺得頂唔到聖誕快車果段

唔好再改造人喇
玩死佢地架

其實最緊要我雲果排衰到貼地，
到時光頭佬一定無私奉獻

板凳最深
我反而睇雙曼天皇山之戰

今年難講
宜家好似未盡全力都夠贏咁

唔會啦, 陣容算有小小深度嘅
B華呢融入到打法, 融入咗一定不得了, 佢有能力做下個施華

d人多到無位出

咁排都算改造?

曼城虛火姐

過埋聖誕一個去鏝一個獌
雙曼對戰應該幾好睇

不敗一定無可能
不過人地兵源多到 根度簡 Sterling 呢d 都打後備
仲有yaya Jesus

不嬲我廠唔太驚鏝
唔知點解

49000得啖笑 完全唔係哥狗個皮

好撚難講格食格呢個世界

唔驚轟同鏝
就算豬都唔會太難睇

因為爺爺無戰術俾光頭佬跟

熱狗都追到同獌同分 下星期熱狗超水準備3分既話 鏝已經帶開晒

上季嘅事, 不了

因為鏝對親阿都好鍾意狂攻，
但雲加波永遠對鏝都好似食左藥咁知要防反，
有時鏝一攻唔入就會比雲加波偷到雞，
然後到下半場中段鏝班人冇咩力
耶耶果啲又唔太上心就輸鳩左佢算

Yes, 場場都係新野

一開季個個話獌可以不敗
明明鏝先屈機

以靜制動
無招勝有招

太極咩屌

和波已經7分

唔係黑b關係咩

鏝打左熱未？失左憶

No Liverpool player has made more defensive errors (4) in the Premier League since the start of last season than Dejan Lovren.

Struggled. 😣

獌一傷pogba都知奶野
好似仲no return date

未 利車都撚哂 和愛記

所以雲加好野，
傷咩人出咩陣都同輸贏冇咩關係

張狗好屈

雲加：贏就贏輸就輸ga la

冇睇, 講多啲啦

得一招

好記得上年對獌，佢一下變速出波比基佬頂入，其實佢呢一招配基佬好有用

穩定，jed

要斬幾多球先有一球

冬天買個cb sub 夢遺有冇得諗

踢邊路好屈，踢中路不了

但除左呢招咩都冇，
高爸b宜家咁撚忙都唔得閒培養佢啦

左腳搵右腳直爆落底出波

真係一世都會記得對利個閪陣

話時話
我阿好似淨係打左兩場強隊
作客和軌 負猁
仲未打雙鏝同熱狗

最好唔好，
雲加應該又會買埋啲10m內貨仔，
炸鳩自己友

果時依度好多手足吹奏高daddy

4-1

過得一場得一場啦清

Debuchy 啦

果時冇人睇穿雲加計謀啫

高daddy有說明書
4:1

華倫西亞個個巴西中堅睇落唔錯

4-1了

其實和到車真係算係奇跡
打獌有小小機, 鏝就..輸少當贏啦

撚9咁撚

死球⋯⋯
又係harry kane

Kane係咪又準備做神射手

洛賓都係得一招

包皮？

4球

唔駛太擔心，
與其擔心輸比呢啲，
不如擔心輸比下遊

回購gabriel

唔打啦 投降啦

米勞列同冇人mark kane⋯⋯

米勞列

米勞列打個手鎚打唔到搞到失呢球

Go go go唔好比佢停

張狗又做佈景板

黑氣唔知有咩感想

熱真係打到皇緊咁 痴線

依家有黑b唔驚獌
對鏝有加乘
有溫布萊主場對熱狗
應該唔做輸

但洛賓果一招要好多細技術配合先出到呢

屌kane今季似會入多過30球

有d同情猁狗 呢件真係嘔血

小禁區附近4-5 件紅衫都走甩人地隻皇牌

樓上好撚多熱狗

: 唔比我打cm, 再轉會算

點止
40 都有機會

高爸b 係場外熱血指揮未啊

張狗踢呢個位 = 唔防守既山9 咁

阿狗平時d死球防守都係咁上下

低能
kane 6碼區冇人理
利d防守真係垃撚圾

唔想再睇Kane 屈機
關sopcast

Rob用張護照爭贏加比爾

唔係英藉佢什麼都不是呀

禾地有xhaka

張狗睇戲

100分依腳斬乜

今輪真係做猁9了

xhaka defensive error 有幾多

包皮樣衰

zonal marking...

猁 post 果邊咩心情

有少少似Lord助攻條Curve

賤價賣先慘...

但我真係唔想再睇到包皮d自爆

打熱用沙卡真係想輸多次8:2

因為對上一球全部走晒去跟kane 無人跟ali 所以輸左

gabriel 唔夠班啦

摩佬又係弱智
對住呢隊垃圾泊大巴

2定3

阿狗平時d心情

好撚靜

8月無入波都入到13球 英超8球

如果阿真係贏到熱，
唔知班猁有咩感受，
會唔會覺得雲加背叛太深

99lin + ramsey啦...

埃及仔

回家吧

修咸頓

買到keane 或者 kimpembe 我應該可以打足3個月J

同我地一樣中牛隊冇壓力
屌到化晒

贏到再講

夜喇，咪發白日夢啦

我地應該最明白

唔好ff咁多

Ching 早小小訓啦

專心D學謝拉特跣腳好過啦，阿狗名宿係佢學既咩

熱幾時打鏝？

我覺得佢地慘d
人腳上真係仲差

上季人地未成形都打唔贏
人地而家皇馬水準啦

我哋對住呢隊都可以輸 4:0
唔好同我話張伯倫 hea
我記得成個中場都比對面強姦

屌不過人地一月有Naby Keita 用
我地就...

唔係夏天先咩

Ox曾公開講過合作過最強既傳奇球員係Lord

藍斯同沙卡轉到身就唔洗咁

到時高爸b應該唔係度了

阿狗不撚嬲唔識應付d高壓逼搶，輸足咁多年都係咁

張伯倫 hea

夏天呀

其實咁樣反而無乜野
8:2 個陣真係知唔夠踢
無轟6:0 個d咁傷

至小佢地有得J熱血激情
我地然左要擔心老野永續

夏天先去猁呀

10比2最傷，
傷到成個月都打到錄柒咁

睇淡左拉
然豬又咪爭r霸

贏輸都永續架啦 擔心乜鳩呀清

山狗又碌柒咁
好似有中超offer

哦, 記錯咗添
利迷係咪又可以話next year is ours

今年r霸冠軍

8-2果季由開季已經見唔到希望

睇費林邦睇到嘔血

成隊波咁高身價，認真踢既話嬴歐霸係應份

見到343就想嘔

4141吧

屙尿射球

Make us dream

張狗off target

atheltico madrid dortmund milan

harry kane 勁到

中場出牛奶同99lin先可以打返4231

仲有摩納哥，
可以J Lemar了

一味屌張伯倫post又上番水

咁多強隊又落黎搞雲加

今場其實唔會屌到佢啦

唔敢想像大隻仔打四後衛會點

豬緊一球果時已經上左水

唔係好明點解kane加緊速都護到波

coutinho

Lemar唔係收左皮啦咩

射得靚 救得又靚

希望我地到時唔會好似猁咁7俾人入4粒

下 人地打左後衛出身喎

嘩屌勁撚到古天奴

下半場佢仲谷前左
似係落左order

古一招都擋到

級數問題，
美斯洛賓刀疤果啲
全部都得

lloris

佢防守真心差

唔一定掛
樂觀啲囉

對我地咪反底咯

頭果兩隊踢緊歐聯分組賽呀清...

後面唔知點算

聽手足講上場幾勁

防守嘅野是旦啦

佢防守好差喎
out of position 得好誇張
而家有夢遺逗佢就話

阿狗真係最驚呢隊熱
曼城都冇咁驚

連法甲都有人睇

但佢差唔多米9腳又長

下體有少少危呀

陳偉豪9up都9up得好d呀

孫興民今日冇入球都講得出

沙拿攰啦

最怕d快波

高普隻死魚眼

驚獌多d

dortmund 落硬
下體大機會

OnV得

唔好歧視啲人生得高，
有啲生得高都可以肌肉協調做得好

廢中go pro眼神好絕望
係咪知道要被炒

講到我哋對今年隊曼城有機會咁

老實講，4比1唔係好收貨

真係好彩冇係阿狗長大

19000 頂撚死

獌其實唔太驚會大抄，
但熱就難講

出牛奶同99lin啦好嘛

獌如果可以普巴、lkk、伊巴、費蘭尼一齊出既話，真係99 81斬斬死阿狗都得

kun今季好撚癲
淆ing

一本獌利

牛奶頂費蘭尼.gif

cls
仲J風扇

唔信熱犬可以壓足全場

曼城曼聯我覺得有一絲希望爆冷
但呢隊熱要和都好難

rvp 係最撚勁
冇得比較
而家 kane 有熱狗個 system 啱佢踢

人地成隊5,6個米9左右/更高既
你確定我地隊波守死球同傳中咁柒唔驚？

貢有自信呀清

對愛字頭都失兩球

martial rashford 都爆死 bellerin 同 kolasinac 啦

yes
我確定

依家對獌已經冇咁死敵 feel
熱先大鑊 (同市死敵)
起埋大球場不得了

對摩連奴都唔死敵

老實講，比呢啲對手我阿is侮辱。
至少都要比psg呢啲先有得比較

係時候同阿仙奴講再見

張狗有冇後悔

算鳩數

尼馬應該可以輕鬆撚阿狗條後防

no啦，一世死敵

死雲狗斷我不敗

阿仙奴終於在英超作客開齋???????
唔撚係牙?

理得佢 我地happy 就得

鏝獌死敵d
可能層次已經唔同左

成堆過氣教練係度圍爐取暖有咩好睇

唔會對到
歐霸同歐聯 level

歐超盃

扭哂十一個都仲得

仲想話搏熱狗踢慣細場踢唔慣大場
結果人地執兩執已經適應到

以後有機會掛

其實只係靠Harry Kane carry
Harry Kane走既話咪又係爭前四

lloris今場除左出迎果下無出到外
打得幾好

Lloris勁到

伊巴 1.95
馬迪 1.94
爆炸頭 1.94
史摩寧 1.93
普巴 1.91
LKK 1.90

6個>=1.9
仲有5個1.85以上
你玩撚埋佢

我地適應左十年

咁都救到

酋長盃

普狗除左打mma真係幾撚勁

其實已經適應左，
只不過你地睇唔到

太耐無比其他隊SM 岩岩對完鍠操番起

仲記得岩岩高貝利>>>酋長
我地拎過呢樣野做excuse

我都J過

高就玩晒揾nba 班球員打英超喇

雲加冇料到是常識吧

睇到猁PO 話張狗踢得最好

今場算係咁啦

好似話想出佢多啲

睇下數據先啦

沙拿 古天奴最好

Ox唔太差

點睇都係古天奴同沙拿啦

我地當年
法比狗+拿斯尼+艾沙雲+rvp都係前4咋
rvp carry又係前4咋
到燒山 都係前4咋

其實張狗都怪怪地
明明踢翼出身
但而家又想踢中場中做新謝拉特

其實肥普平時都係坐喺度
但佢係運籌帷幄
電叻坐喺度睇波
乜都無做過

唔係最好，但唔會比人屌先

運籌帷幄係會做咩動作？

即係冇咩野好屌囉
根本利後防先最大問題

有做賽前部署都差好遠啦

廢金都識帶港隊果時落order頭15分鐘要入多粒波，雲加乜鳩都冇

其實係冇咩好屌

你又知佢咩都無做過???

講到真係同雲加一齊返工咁

一早set好晒戰術
無嘢好擔心咪坐喺度

其實係識讀心

仲乜連登阿狗PO 咁多人吹奏熱狗

讀心神探 佢又會知普狗運籌帷幄

屌你呀 kane 對 19000 先傷

唔係玩撚晒
對阿狗玩撚晒姐
唔係都唔駛咁驚鳩斬足球驚足咁多年

領隊傳心師

好多uc

多細蚊仔

hamstring

仲自己行到出去，應該小事

同市光榮

呀 問問
CCC話雲加賽前冇戰術部署係假新聞定堅？

真

都話條煙剷走果陣千字文係假

反正都係
不如索性過埋 19000
之後強姦佢哋
哥狗 vs 普狗爭英超起碼好睇啲

高著都係羅渣士之流 有D失望

唔夠張伯倫果篇假

點會
熱刺最勁係個後防

高普係渣土都不如

其實我都想知
係真既話唔會得佢一個講喇
又話佢唔睇片

雲加係日本個時已經keep 住睇片
名古屋八鯨有外援都係靠雲加睇帶買返黎

不過呢到只要係反雲既唔洗求證就屌左先

果時帶到多仔護級

死老豆樣高普

大部分冇 有時有 好似上年主場打疤70前禁住疤打

You work on the shape of the team for a particular match all week. At Arsenal you'd just prepare physically for it but here you watch film analysing a specific opponent before the game and afterwards we'll watch again to see what worked and what didn't.

熱刺最勁係個體系

甸恩話雲加好鍾意睇片
但佢自己睇片一回事
佢有冇針對性教d球員一回事

熱狗後防既進步程度真係比前場大好多 諗下早幾年Lloris救到嘔血張相 前場佢地以前都唔係差

唔講唔代表唔係事實
可能冇人敢講
而家條老坑都回塘喇

呢D野冇得求證既野講黎托柒
羸到英超理得你係教練席食煙

艾達偉特好勁
同維頓漢有化學作用

其實有用心真係睇得出 盃賽Final 歐聯16強次回合 踢出黎係好明顯唔同

係AJAX夾大

張伯倫 屌 睇左成個下半場 打少個咁
所以波都係沙拿個邊去 悶到

賽後有無訪問Keown 有無屌OZIL

據德國天空體育的消息，英超球隊曼聯和阿仙奴仍在考察多蒙特球星馬高雷斯。馬高雷斯本人在此前的採訪中曾表示，不排除自己轉會的可能。

垃圾球會 不了

足總杯加時水樽戰術,gif

望返我地近年入d中堅
史基拉斯
張伯斯
holding

玻璃
德甲不如諗哥域斯卡

反燒註定失敗

幾時過49000?

球員私底下開會傾黎緊場波要點踢

夏季轉會果時

好似係偉大既禾仔講

大隻佬防守咁差 典算

聽佢講果d後備冇出場
落場果d都冇企埋去聽

冇記錯傾果場就係有年對鏝踢防反，卡蘇好撚fit果場

篤背脊陰鳩大梅

收咧都有人睇

自從果之後對鏝就唔太差

好似15年

阿狗軍醫+玻璃王子 會產生咩化學作用

利物浦跌到落第9

會打足38場，場場踢足90分鐘

請參考diaby

果場好似係同雲加傾好左點踢
卡蘇同梅毒帶頭Set戰術?

熱血同野心牙

好似係成班逼雲加踢防反
最後雲加妥協

結果嬴撚左

Xhaka失個球係咪有foul 睇唔到

之後反底，保四雲加又贏

屌你, 呢啲叫熱血

仲有班利狗話''屌阿記都高過我地''

以為自己班霸咩 睇返對上幾年高過你就緊架啦

冇foul, 中波先，xhaka護唔哂個波

猁記不嬲唔care排名，只care雙殺獌

其實隊波有冇部署係睇得出，嬴獌嬴轟其實都有，開波谷一段睇下谷唔谷得起，但平時d比賽起碼10幾廿分鐘先入局

班垃圾揀波踢
應該要搵個嚴既領隊

歐聯差唔多十年冇打過
依家入一年開心到要日日踩低其他隊

重建失敗
其實佢地 commercials 仲高過我地
賺錢方面算好
但係買人/青訓輸熱狗 9 條街

枝枝節節姐個重建，條後防 米勞列/ 洛夫雲/ 摩蘭奴全部前朝遺臣，BR走個陣已經話要清佢地，點知依家仲正選緊

沙卡我屌你老母

洛夫雲 摩蘭奴真係伏嚟
呢兩件如果要正選應該只有西咸 西布朗呢啲下游球隊踢

晨早講左個垃圾護唔到波嫁啦

前埸爭個前鋒
中場等 keita
後面 5 個都要換

後面兩個捕住 大梅仲要俾唔到位
一野剷埋黎 你教我護喇

我地就執到前鋒
要換燒山
中場要換
後防龍門老

隊內中場有邊個呢一吓會護到

後防都有細梅 holding 柏芝等成材
猁狗係張九零

牛奶

但係對強隊
成日虎頭蛇尾呢

如果隊波keep到對車個場既專注力就得

睇返 高普啲收購都幾撚廢下

專注力keep到成季就好

應該要一腳傳走佢，或者一腳推橫/推後，大把方法。身為中場應付呢d情況好基本。

中場入個 kovacic ok?

買到以後唔反雲

鍠狗都有 isco kroos 放比我地啦

擺後備發哂霉都唔會比我地

人地會吼你隊閪隊先算

目標前四，不了

痴線 咁凍竟然要返工

星期一食撚屎

稔起熱狗中場仲有 dembele 未出
下個月對佢地點算..

Gary Neville on Liverpool: "It's almost like Arsenal, where you keep seeing the same things...It's Groundhog Day" skysports.tv/2obDOZ

咩2c牙

4,5,6球

上季都輸慣
當讓6分

利狗都輸4球
對熱起碼8球

跳樓未

蒙維漸心慌回傳任宰割....

應左一劫

依家我廠>利

前4基本上得返兩位都幾大獲

Alexis Sánchez vs Everton - A

4 shots (3 OT)
77 touches
49 passes
6 dribbles completed
5 chances created
1 goal
1 assist

Outstanding.

好眼訓

鏝獌熱走唔甩啦
得返一個位

1001

季尾會自爆既熱刺已經一去不復返

隨時要靠歐霸拎歐聯席位